屌你老母臭閪，呢班畜牲打完人點撚樣認到佢哋

到底有咩方法可以令到班畜牲SHOW返號碼
或者除撚咗個頭盔(最撚好係咁)
咁撚樣成十個打一個女仔，屌你老母你班畜牲真係同古惑仔有撚分別咩
啊！唔撚係呀，古惑仔都唔撚會成班打一個少女呀
你哋係連畜牲都不如嘅死垃圾渣滓廢柴呀